九龍塘又開始多人了

地鐵廣播九龍塘塞爆
多謝林鄭